［年經］有冇少林傳奇私服

好懷念呢隻少林傳奇，經典回合制，揀好技能就可以傾計，武功愈高級特效愈靚，前幾年有玩過香港既一個私服，冇幾耐都捱唔住閂左，有冇巴絲玩緊其他私服，可以介紹下一齊玩

豪華版靈劍江湖
我啲打字都係個陣練返黎 因為要廿秒打完你要講嘅野

新link:

多謝晒兩位巴打先, 但而家有更重要既野做